消失的4000蚊

想問吓政府又話派4000蚊，點解7月都黎都仲未有得拎？等住救命

綜援先有

錢已袋

好似下年尾先有

好似2028可以開始申請